十年冇入過黎天水圍了。。。

我要去搵番失去左既野

嗯

間綠茵餐廳仲係度

去搵弘b?

係wo..泓巴好似住天水圍

我返工返天水圍

幾時去食飯

你去左天水圍邊到

天瑞

今日好鬼臭牛屎味

有車住新界，簡直係享受

有咩攪

大欖隧道轉車站已經有

食吉野家

果陣係豬屎呀

唔識分